邊個話bba 多女

昆人既

我讀finance

account同marketing 好多

Management 呢

acct啲女差唔多係成個bba最柒嗰啲

多女就實有靚女既

OU BBA 都無MK 妹?

city poly特多

賭王個女都acc出身